對家送上門R :) 快文宣

[url]
[/url]

衞生服務界選委 - 醫療政策關注組 FB

緊急‼️ 【紅衫軍到醫院騷擾醫護人員】

紅衫軍來襲！

有一班身穿紅衫，貼上支持警察的貼紙，周圍騷擾醫護人員，叫醫護人員打自己... See more — at 瑪嘉烈醫院.

搞醫院R
正....文宣題材

推

走佐啦佢地 唔好專注捉鬼
大家都是自己人 記住一齊合照 幫佢地上微博

搞醫院E單野要做大佢
轉移視線都好